其實白禮頓根本係強隊黎，輸都好正常，唔應該抽阿記水

【英超】阿仙奴反負1：2復賽兩連敗 英超史上首遭白禮頓雙殺 (00:18)